DAP一問

最近睇中咗M11同R6 Pro,但係我用開Apple Music。
見有人話Ｍ11登入唔到Apple Music。
唔知Ｍ11依家登入到未同埋想知R6 Pro又唔知用唔用到Apple Music呢？

ZX500 點睇

有冇啲5千蚊樓下
窮學生

有冇人答到小弟

Filo 好似無調過音咁

我之後都聽晒三部，最後都係買咗R6 Pro

DX160？